В данном проекте есть две схемы сборки: Debug и DebugWithLogs. В зависимости от этого в userDefined переменных значение K_LOGS_ENABLED будет равно true или false соответственно. Далее в info.plist добавляется параметр K_LOGS_ENABLED = $(K_LOGS_ENABLED), после чего он получается в рантайме в AppDelegate. Такой параметр позволит например создать единый класс логгер на приложение, в который будут поступать логи а внутри проверяться значение переменной и в зависимости от этого определяется будут логи действительно печататься или нет
